突然之間detect唔到張display card

打打下機
個moon freeze咗
聽個聲就似係死機
之後reboot冇畫面
但display個風扇有轉
插返On board就有畫面
但裝置管理員detect唔到張display

Display: GT1030
利申: 張display買咗1個星期

拎代理換

可能display壞 我之前同你一模一樣

唔該曬兩位巴打
岩先走咗去葵涌check
真係壞咗張display
屌你老母妓嘉玩一個禮拜就打柴

可能係底板個插咀壞 之前壞左插咀 識別唔到張卡 我都以為張卡壞

咩廠？
等各位提防

咪講左giga囉

通常一千樓下d gpu都唔值得買...

唉因為遲啲諗住成部機換
但舊嗰張display壞咗
又過咗保養
所以先平平哋買張頂住先
我都唔想買啲電子垃圾

Asrock板廢
Giga卡廢

用緊GIGABYTE GeForce GTX 1070 Xtreme Gaming

用料咁高汁
應該唔會咁易出事

asus世界第一
個價錢